依家Now新聞台條女係邊個嚟？

個女主播

want to J?

原來叫左文薏😏

相or老母